有個人跳樓跌咗落生果檔個啲榴槤到，之後。。。

變左DURIAN (人)

得喇 執緊腸喇

有個犯跳樓跌咗落生果檔個啲榴槤到，之後。。。

變左榴槤亡犯

大力：！＃＆＄＠＊！＃＆

盜版鴻福郎

喂！自己開個post好喎

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

呢個ok

呢個好笑過樓主

Wtf 😝😝😝😝🤣🤣🤣

hahaha

funny

見到你個名笑左